山竹過後 綿羊仔粉嶺公路遇塌樹翻倒 鐵騎士重創不治

路旁塌樹成馬路陷阱，鐵騎士命喪粉嶺公路！昨日（19日）晚上11時許，一名男子駕駛綿羊仔電單車，沿慢線向大埔行駛，至大窩村對開時，疑輾過路超強颱風「天竹」遺留下來的倒塌樹林，登時失平衡，人仰車翻，他連翻帶滾倒地，身體受重傷，警方接報到場調查，救護車將他送院搶救，可惜證實不治。警方仍在調查肇事原因。

現場所見，由於颱風過後，不少倒塌樹未及清理，粉嶺公路的慢線仍有大量樹木樹枝，形成危機處處。

rip

自殺又想屈我地特首同局長

昨日（19日）晚上11時許

超強颱風「天竹」

已經12:30 ,係20/09/2018

林鄭：天竹

ching 未來人？

條友係自己抵死
高速行慢線直炒去樹

樓主未來人？

自膠

山竹：咁都入我數

我岩岩係出事附近都中左一枝 不過係快線
單邊高速過減速帶咁 好心痛
Btw RIP

快d 救佢，仲有好多個鐘

唔係我地
因為我冇揀過 唔屬於我地

山竹第一滴血

揸住綿羊仔跳樓

睇過片就覺得...
衰d講句抵死

第N滴啦